聽日吾升我切

切大戶碌鳩落黎比熊軍含

吾你老母

樓主係大户